如果你知道我係薛丁格隻貓，一定唔會夠膽用啲咁嘅語氣同我講嘢

屌你老母

唔打開又點會知

打開個箱，貓死一隻。

四眼肥仔

唔好打開個箱喵